99台有林鄭直播

睇二條女同佢 傾計

又無形之手.屌西環個班

中聯辨有無做野?

成日話自己無乜無物.

但人地真係幫你打電話拉緊票嘛

你有無打去西環叫人地唔好打電話去乜乜人.

叫人唔好聽呢D電話, 如果唔舒服

屌你呀. 逐個選委叫不如叫中聯辨唔好咁做啦屌.

個主持都X佢

係咁針對中聯......................

主持

又提咩第一, 第三者.

干預人.

唔公道

又話咩觀感,上

聽日等睇成報啦.

做政務司長唔洗個人形象

嘩,.你想低調呀?

咁你咪鬼做特首啦

FACEBOOK 網誌又唔做

on9
仲敢返來

話施政唔可以做到趣味性.

講到尾,即同品客打對台啦

入錯PAGE
SORRY , 走人,BYEBYE

你又做乜鳩

二哥